港燦無樓住

香港人冇屋住唔係你廢呀，係已經有100萬單程証搶走咗你地應得嘅利益咋！